拒絕民賤聯抹黑

愛祖國，愛香港！！！

笑咗 但個標題吸引唔到人